資深會員召喚，防止連登5p化

有何對策

開個新壇

開得個半年都未夠
咩為之資深會員

開個po專po 5p仔
一齊送佢地落單機地獄

唔再叫連登已經踏出反5p 第一步

正經post 無人理

番高登

講開又講
有無人記得當年高登仔第一條件
就係唔好喺現實俾人知你係高登仔
所以我一直都覺得LiHKG唔使有中文名

又要唔想返高登同班5p一齊，但死都夾硬幫lihkg改個5p名 連登

同膠登班友有乜分別？